[11/9] 陳雲稱讚高登清新

高登好清新，所以以後唔好再嚟連登

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

事實
連登願意理性討論嘅少之又少

高登一直係熱狗狗竇

靜左排又推條傻佬出黎做乜鳩

啲信眾真係好撚煩，死心不息
2019啦！收撚埋你地個陳雲返屋企慢慢J啦！

侵侵口水戰又算成功爭取？舉唔舉旗美國都會借香港過橋，互相利用，唔使當真。亂世中最忌捧神棍當救星

一吊泛民
就一堆議助出來咬人
修正風向

根本佢既所有貼都唔應該係度出現，
因人廢言lee句野根本唔適宜用係佢身上